聽日雙11罷佢老未小諗頭

千奇唔好搵人每棟大廈係咁禁住部lift 又唔入去。

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

推

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

行樓梯囉

去某層放包垃圾係𨋢門中間？